# First Dates NL

Ik heb twee seizoenen van de Nederlandse versie van First Dates gekeken en geanalyseerd. Lees [hier](https://surroundedbydata.netlify.com/post/first-dates/) mijn blogpost over dit onderwerp. In deze repository zijn data en code te vinden. 